岩岩有條支那婆衝門，夾親個頭

夾佢唔死，真可惜

想像到好好笑

你有冇指住佢大笑

狗頭閘

佢自己衝左入黎，點知拖住個女，想扯個女入黎，跟住就夾左個頭，隻門又唔識開番

跟住有個人幫佢拉番開隻門

可惜實影唔切相，一定好好笑